這本輕小說真厲害2020

▶文庫排名 BEST TOP 40◀

1
彈珠汽水瓶裡的千歲同學
千歳くんはラムネ瓶のなか
裕夢｜raemz｜ガガガ文庫｜４卷｜東立代理
2
スパイ教室
竹町｜トマリ｜富士見ファンタジア文庫｜４卷｜台角代理
3
歡迎來到實力至上主義的教室
ようこそ実力至上主義の教室へ
衣笠彰梧｜トモセシュンサク｜MF文庫J｜１４＋３卷｜台角代理
4
探偵は、もう死んでいる。
二語十｜うみぼうず｜MF文庫J｜４卷｜尖端代理
5
繼母的拖油瓶是我的前女友
継母の連れ子が元カノだった
紙城境介｜たかやKi｜角川スニーカー文庫｜５卷｜台角代理
6
楽園ノイズ
杉井光｜春夏冬ゆう｜電撃文庫｜１卷
7
弱角友崎同學
弱キャラ友崎くん
屋久ユウキ｜フライ｜ガガガ文庫｜８＋２卷｜尖端代理
8
カノジョの妹とキスをした。
海空りく｜さばみぞれ｜ＧＡ文庫｜２卷
9
プロペラオペラ
犬村小六｜雫綺一生｜ガガガ文庫｜３卷
10
關於我在無意間被隔壁的天使變成廢柴這件事
お隣の天使様にいつの間にか駄目人間にされていた件
佐伯さん｜和武はざの｜GA文庫｜３卷｜東立代理
11
如果有妹妹就好了。
妹さえいればいい。
平坂読｜カントク｜ガガガ文庫｜全１４卷｜東立代理
12
「青春豬頭少年」系列
「青春ブタ野郎」シリーズ
鴨志田一｜溝口ケージ｜電擊文庫｜１１卷｜台角代理
13
為美好的世界獻上祝福！
この素晴らしい世界に祝福を！
暁なつめ｜三嶋くろね｜角川スニーカー文庫｜全１７＋２卷｜台角代理
14
今はまだ「幼馴染の妹」ですけど。
涼暮皐｜あやみ｜MF文庫J｜３卷
15
声優ラジオのウラオモテ
二月公｜さばみぞれ｜電撃文庫｜３卷｜台角代理
16
七魔劍支配天下
七つの魔剣が支配する
宇野朴人｜ミユキルリア｜電擊文庫｜６卷｜台角代理
17
幼なじみが絶対に負けないラブコメ
二丸修一｜しぐれうい｜電撃文庫｜５卷｜台角代理
18
さよなら異世界、またきて明日
風見鶏｜にもし｜富士見ファンタジア文庫｜２卷
19
現実でラブコメできないとだれが決めた？
初鹿野創｜椎名くろ｜ガガガ文庫｜２卷
20
オーバーライト——ブリストルのゴースト
池田明季哉｜みれあ｜電撃文庫｜２卷
21
刮掉鬍子的我與撿到的女高中生
ひげを剃る。そして女子高生を拾う。
しめさば｜ぶーた｜角川スニーカー文庫｜４＋１卷｜台角代理
22
きのうの春で、君を待つ
八目迷｜くっか｜ガガ文庫｜１卷
23
わたしが恋人になれるわけないじゃん、ムリムリ！（※ムリじゃなかった！？）
みかみてれん｜竹嶋えく｜ダッシュエックス文庫｜２卷
24
豚のレバーは加熱しろ
逆井卓馬｜遠坂あさぎ｜電撃文庫｜３卷
25
星降る夜になったら
あまさきみりと｜Nagu｜MF文庫J｜１卷
26
ライアー・ライアー
久追遥希｜konomi（きのこのみ）｜MF文庫J｜６卷
27
日和ちゃんのお願いは絶対
岬鷺宮｜堀泉インコ｜電撃文庫｜２卷
28
ひきこまり吸血姫の悶々
小林湖底｜りいちゅ｜GA文庫｜４卷
29
Re:從零開始的異世界生活
Re：ゼロから始める異世界生活
長月達平｜大塚真一郎｜MF文庫J｜２４＋１０卷｜青文代理
30
異世界誕生２００７
伊藤ヒロ｜やすも｜講談社ラノベ文庫｜１卷
31
こわれたせかいのむこうがわ
陸道烈夏｜カーミン＠よどみない｜電撃文庫｜２卷
32
結婚が前提のラブコメ
栗ノ原草介｜吉田ばな｜ガガガ文庫｜３卷
33
TRPGプレイヤーが異世界で最強ビルドを目指す
Schuld｜ランサネ｜オーバーラップ文庫｜２卷
34
我們的重製人生
ぼくたちのリメイク
木緒なち｜えれっと｜MF文庫J｜８卷｜尖端代理
35
藥師少女的獨語
薬屋のひとりごと
日向夏｜しのとうこ｜ヒーロー文庫｜９卷｜台角代理
36
不正經的魔術講師與禁忌教典
ロクでなし魔術講師と禁忌教典
羊太郎｜三嶋くろね｜富士見ファンタジア文庫｜１７＋６卷｜東立代理
37
最強廢渣皇子暗中活躍於帝位之爭
最強出涸らし皇子の暗躍帝位争い
タンバ｜夕薙｜角川スニーカー文庫｜５卷｜台角代理
38
—異能—
落葉沙夢｜白井鋭利｜MF文庫J｜１卷
39
竜と祭礼
筑紫一明｜Enji｜ＧＡ文庫｜３卷
40
生存遊戲GO！！
サバゲにGO！
アサウラ｜赤井てら｜ストレートエッジ｜２卷｜青文代理

▶單行本排名 BEST TOP 15◀

1
異修羅
異修羅
珪素｜クレタ｜電撃の新文芸｜３卷｜台角代理
2
小書痴的下剋上
本好きの下剋上
香月美夜｜椎名優｜TOブックス｜２６卷｜皇冠代理
3
Unnamed Memory 無名記憶
Unnamed Memory
古宮九時｜chibi｜電撃の新文芸｜５卷｜東立代理
4
リビルドワールド
ナフセ｜吟｜電撃の新文芸｜６卷｜台角代理
5
Babel
古宮九時｜森沢晴行｜電撃の新文芸｜３卷
6
堤亞穆帝國物語
ティアムーン帝国物語
餅月望｜Gilse｜TOブックス｜６卷｜青文代理
7
嘆きの亡霊は引退したい
槻影｜チーコ｜GCノベルズ｜５卷
8
淡海乃海 水面が揺れる時
イスラーフィール｜碧風羽｜TOブックス｜９卷
9
魔導具師妲莉亞永不妥協
魔導具師ダリヤはうつむかない
甘岸久弥｜景｜MFブックス｜５卷｜台角代理
10
魔女之旅
魔女の旅々
白石定規｜あずーる｜GAノベル｜１５卷｜青文代理
11
OVERLORD
オーバーロード
丸山くがね｜so-bin｜KADOKAWA｜１４卷｜台角代理
12
關於我轉生變成史萊姆這檔事
転生したらスライムだった件
伏瀬｜みっつばー｜GCノベルズ｜１７卷｜台角代理
13
どうも、好きな人に惚れ薬を依頼された魔女です。
六つ花えいこ｜vient｜Mノベルスｆ｜２卷
14
亡びの国の征服者
不手折家｜toi8｜オーバーラップノベルス｜２卷
15
魔王陛下RETRY！
魔王様、リトライ！
神埼黒音｜飯野まこと｜Mノベルス｜６卷｜東立代理

睇下算啦
Pay to win

彈珠汽水瓶裡的千歲同學

講咩?

小書痴咁賣得

實教

依個排名完全冇撚用
因為有讀者分同業界分
原意係比d 冇咁出名既書有上榜
但變到係業界推野出來炒熱作品
如果真係想試毒去追電激大賞好過
拎到獎既水平都叫唔差